原來唔夠半個月就情人節！！！

哈哈 鍾意放閃丫拿
睇你地今年點放🤣

餐廳都唔敢卜

.

做放乜鳩
放閃正港豬

係xd

野都唔好扑了

今年仲唔比我地毒撚威返次😤

揚名立萬就睇今次

班情侶仲敢出街就行去佢地面前做咳嗽師

人地留係屋企扑野

盡做..

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

情人節送口罩

99個口罩